FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (82) 唔出sbc呀，吹咩

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

禁錯掣 俾左380k bid kdb

張警世圖呢
明明上幾個post都有置頂到

搵唔到邊個sbc要用佢

black friday 日日問：
1) 而家買XX 算唔算貴，抵唔抵入？
2)賣左隊，幾時入番好？
3) XX跌到最底未，想入？
4)入左XX，算唔算貴

仲有一隻係手 諗緊走唔走

唔通出法甲 ucl sbc ?

有冇人今朝揸美國仔？係咪蟹左了？

手持緊呢堆人 81 IF全部11000以下入

萬聖卡 Rafinha 12500-12750 cáceres 11500-11750入

自己參詳跟唔跟啦

萬聖風險幾高 轉唔岩數值唔會升

執平貨好時間

好想趁black friday入halloween costa

dr壓左星差幾遠？
想試下但轉晒d人好麻煩

呢隻係幾勁

撞得有速 全方位尻射

自己試下咪知

想睇下有冇巴打試過嘛

星期一又抽垃圾

徳國IF個價開始回翻

呢個時勢整唔整粉紅depay做supersub好
定屌隻85IF算

正常啦，d人生唔驚咩
有班人 30k up 追

1200放淨10隻

我差2個球會做哂

更多巴無入Rondon?

13k up wo 81 rate都仲有選擇

有無巴打放coins

鬼佬起身個價可能靚少少

點sort先搵到

Rondon 唔入啦 爛國籍 我入其他英超仲好

if入定81其實係咪實無死

可以咁講 11000以下基本必賺

而家850一堆

90林伯 89謝四 有無食評?

諗緊入邊隻好

但入得準就可以賺多D

4222同4231 個2隻防中
你地會揀2隻純防中定2隻Box-to-box?

我今朝放到依家放淨10隻美國仔 5隻LB

原本70隻

仆街 pogba上返440

我通常好懶，一版過
唔夠12k 就禁哂12k
慳好多時間

我只係識開gold fitness, 再搵張team fitness 然後慢慢搵

可唔可以俾我中次icon

又抽垃圾

想知普巴打cam勁唔勁
用過season法國隊，普巴射波幾屈機，想知ut係唔係一樣

我昨日408仲望緊佢穿400就入， 點知

勁到仆街

一隻icon 可唔可以救全家

cm cdm 會勁d

打cam 射波無其他勁cam咁穩定

計cam身體質素就除左icon之外無得比

96大哨 應該有機會

巴打belotti你放左未

有1.5m 係手 想all in crespo

仲要crespo

會再跌

係咪等星期5先放抽到嘅人？

上一期IF 一隻都無係手

隻kums 已經12000 up

有無depay食評

50萬內有冇可能買到隻ICON

幾好用

新手求教
短炒係唔係即係
早上入11000以下既IF
晚上就放? 只求一隻執一千幾百

宜家係咪唔應該買KDB

咁你不如炒consumables 算啦

156k 朗癲

放晒 而家又跟炒第兩轉先

futbin最平個隻竟然係90雲佬

Thx bro

有咩第2轉野炒？81 rate? 11000?

baby icon?

SORRY巴打, 真係完全唔識, 得80萬..
離目標好遠
BTW 90000-91000跟你入左幾隻ROBERTSON
轉個頭已經有收成 好堅

咁快炒完，呢幾日賣左幾張5000

90000買
94800up 賣先開始有錢賺wo

普金 世三同屁馬
差距大唔大
定如價錢反映一樣 差成倍

世3同世2分別

係，96000 buy now
不過我放左兩隻姐 咁啱諗到個陣想買隻人拎番錢
雖然拎番錢之後又冇買到

全qs人 好睇冇哂心機打無聊垃圾電腦 一場都嫌多 掛機攞金1萬幾蚊冇咁洩氣

尋晚獵奇咁開一開ULTIMATE打 球球死角 舉手仔係網執左6次波

剩係打DR,WL 冇理過SB 想問下掛機唔同難度有冇影響?會唔會掛ULTIMATE會高分啲?

靠 so9 打左上20勝
勁到痴線

利記

睇stat冇特別 有咩心得？

更多ching啲ucl non rare 係咪仲揸緊？

剩係可以掛初學 其他會搶你波搞好耐
入1球掛有400分左右 入5球500
我入1球就算

20勝都貼

佢 first touch 順到痴線
加左 Hunter 推第一步夠甩開人爭取到少少時間
遠射好準 兩個中堅拍埋夾住黎射都入
頭鎚如果頂到都入九成 一定中龍
傳波 迫搶 都屈

如果對前鋒冇咩 skill move 要求
我諗佢都係爆機卡

用過阿路
我覺得 so9 勁十倍

除左so9得垃圾卡 算係咁

難唔難睇玩家實力 有人ult都大炒 最慘係悶到訓著 場場機械式踢法
真係一鋪也不了 除非有時解任拎獎勵

打sb場場都係fake shot > drag back > 綠燈

感覺上83-84人唔點跌 好多twitter youtuber叫人入83-84 成堆人搶到個價企硬

咁巴打你都勁喎

接蟹貨

跌市已完，ea又贏

有冇人試過用文迪so傑打CAM？而家用緊Mertens CAM ，感覺佢好似打返ST好用啲，跑得入攝又得

雙前解決問題

上年未bf就棄左
係咪正日會升返 而加最抵

咩陣
彈彈波

傳奇輸一場好似有500幾

手掣垃圾有時chok唔出fake shot

但係會搞好耐 界外球死球同埋動畫 哂時間

成日變左半場/40幾碼笠個波埋去

WL都未完 點會跌
不過EA想救市出下sbc就得

本身用包皮，想換馬列斯會唔會好on9

會

67000 做完 Sancho SBC, 中左if robertson, 回本有突

中kroos同摩迪

快d出西甲聯賽sbc啦

非處幾都無用

係囉！ 快啦，好多貨

包皮反而唔升

張if Cavani rate 90 150k入唔入得過
得勁少貨

今晚希望跌返落去 唔跌應該冇機會

可惜我用左一場見同普金爭唔遠 就沽左

普巴打cm/cdm
射波好有腳頭
但極唔穩定
但其他野都好屈機

中沙拿

又成堆打手

屌咩又昆人做
我就中埋一堆垃圾

中不死人
夾埋本身有啲卡剛剛好回到本

又死ser ?

想好地地打機都唔得 偏要match d廢人比你 sai你時間

same

有咩

跟上年bf既話 totw sbc有2種:
un吹既81+ totw week 10

吹既81+ totw week 可留之後先開

另外就係極短時間就出一個既flash sbc同5大聯賽upgrade

有排先出啦 西甲英超 點會咁快出

我覺得打WL
輸到4球就自動自覺走場啦
唔好曬時間
阻住曬

屌你老母ea 反cup左先斷？仲要唔計我贏，仆街恰鳩我銀牌3

屌你條友射完波立即抽筋仲要傷4場咩玩法

唔做pause 狗就得啦 你唔比人想練嘢
轉個撚頭反cup 唔得咩

sad比你炒緊4粒都仲要話人唔走場

應該唔會咁簡單，比你估到仲點打擊炒卡
正常人諗到既應該都唔會出

今年SBC全部唔照以往套路出牌

不過今年出快左又真既 ea自己都知咁遲出整黎都冇意義 好似上集電話佬同kdb咁 聯賽sbc半季出晒應該差唔多

ea 應該4-0 直接贏啦
鼓勵進攻

有無人係咁死ser

DLLM EA 又斷

打緊sb 又斷

仆街打緊wl

係咁斷

有冇人打wl 又斷？

連續打兩場dr都斷
但又冇彈ut
Ea on99
今年個ser可以柒成咁

又死？仲諗住番屋企打

斷左
不過算，輸緊球同埋本身拎左金3,開黎過下手癮

本身打緊果場點計？

一定用IF同84啦 根本無選擇

一係用歐聯卡囉 炒得仲勁

唔係為左dr400分唔通為左陪你個傻閪咩

On9 ea打緊sb贏緊斷線之後當我輸

打乜柒都斷

嘩你仆硬街啦

條件仲harsh過我

我已經講到30分鐘4球

可能今年用歐聯卡 今年先有嘅野

屌你老母斷左上唔到金

日撚日都斷

走場你會forfeit match 定去test internet ?

我鍾意曬時間喎

ucl啲卡少到有啲離譜
上次4隻sbc搞到貨都冇哂
同埋如果唔關歐聯事既話好似冇要求過ucl卡

真係嘔血 搞乜呀？上年都冇咁多7野

我鐘意入自己4粒之後搓足90分鐘
等你走又唔敢走，又拎唔到我波
谷住谷住就最爽

早5分鐘完左場冇事
不過見咁多人話斷線
啱啱入場sb未開波都係quit左先

其實ea邊會仲有心搞好個server
一樣咁多人課金

入自己波有無得衝鏡

D otw 同scream sbc 都無左 可能今次都無totw sbc 呢

Ucl Cillesen 咩事炒

我都等緊

屌又斷

世界級server

都有機會 不過totw sbc都唔出 淨係搞promo pack俾人貨金？

屌場場斷，玩條撚

屌你老母EA WL贏緊2:1對面斷線當我冇打過

岩岩玩2場斷2場,EA

唔當你輸仲想點
多謝ea啦

TOTW10 廢到核爆

連登仔真係難服侍

肯定唔會廢

in 更多 I trust

唔通EA要係BF倒自己米

好勉強先出salah

加埋maherz kane 呢d

巴打 連續og 會踢你走架 我試過 3粒就踢

想知係咪全世界斷

今年ea等錢洗
歐聯版權貴

屌我贏1-0 server 斷線當我輸

Neymar 食乜chem勁

出呢3隻已經係極勉強 好多低rate人貢獻2球或以上

所以想睇佢可以出咩勁人咁離地

ea出唔出需要原因既咩

曼城大炒兩場都無IF

我都明

所以有d期待

Ea惡過黑社會，要出咩就出咩

打飛機版prediction

想問邊個網買fifa19 pc最安全又平

入3粒就比ea 踢走啦啵

猁玩晒

Allin左成副身家以為買到

點知processing完之後彈返上高價

對玩英超既咪有d吸引力
無玩英超真係wfc呢set

應該買otw Goretzka好定歐聯renato sanches?

華西RM

自入3粒就當你輸啦

經典回顧

之後有無升番

屌 回憶返曬黎

個價錢可以無視

德，西，意，法表示屌你老尾

今朝中咗vieira 返到屋企做sbc再中

玩英超都未必想要

真係出老母應該都有84掛

要唔落手

又係未見過嘅中icon

之前係咪有期條友無出場都有if

痴線

一日中兩隻ICON仲要...

三隻都untrade 有咩方法可以用曬三隻？

試過連到 但三隻cm allan fernadino if partery
完全品夠攻力

手頭400k 可以點搞

上一上嚟po icon之後就走lu

非打手 啱啱即刻去買六合彩 而家好撚興奮

pogba係最亂黎個次

真,呢個飛機版都無乜吸引力。
最多只係得隻salah。華西去左RM即係GG左。
可能有張otw既人可以J到少少咁囉

知啦知啦仲要po多次

mane放7cam位,配隻lalala或者法邊爐

mane放7 chem 位,配隻lalala或者法邊爐

Blocked

持有馬列斯 今期冇咩邊隻突出 應該開得中佢

koke Lw? st 同另一個中場點搞

Icon

得啦便宜仔，可以躝返出去

巴打勁！

想問son再上同類型會係邊個？

thanks

連左去印尼server點算

打機都要諗on唔on9
開心咪買囉

基沙文轉if ben都得

其實點睇

佢唔值咁貴啦

又多個員工

開pro club睇

真係屈到冇嘢好講，場場人哋波子機點都傳到，自己就空哂都傳到離哂罩
從來未玩過一隻game可以script成咁

D人sing sing sing

想拎400分DR唔得既

邊個網買fifa19 cd key最平最安全

咁樣入到game 係咪要轉位？

你可以set定架

呢隻買唔到好過 用普金都夠如果要用

點set

係啦，真係理得人地咁多？大家都係有目的咁玩姐，輸比你都仲要屌一鑊真係惡d喎。

其實呢3隻人有好多方法...真係想點轉都得

係咪編編比賽陣型個到？

online single match 用forfeit match係work，去試網絡連接反而唔計。

夜d又可以出貨

唔走場都屌 惡撚到

腥腥

出成隊猁記吖笨

唉，口渴
㩒個pause飲杯水先

咦，有電話，
㩒個pause聽個電話先

咁趕時間唔好打機啦
打飛機算啦

馬列斯不知幾多pro player用

中本田圭佑

兩包12 RARE PLAYER最高81, 屌

harsh過猩猩

屌 我講30分鐘 根本完全明白個400分有幾撚重要

係某d醒目仔唔撚明

今期if 好廢

c朗獨有興祝動作同隊友拍手個招點出？

試過輸4球追4球十二碼贏...

用c朗出

討論下姐，我覺得大家打機online match條件嘅一樣，贏輸邊邊都係，邊度有得嫌棄對方太勁/太屎？贏嗰邊唔洗囂屎，輸嘅最多做到嘅咪都係屌兩句？喂，呢個game有得選走場姐，咁如果無呢？

試過上半場輸3:0 半場追4:4 PK 反cup

仲要講緊個400分 係一至日 咩時間都有得拎

如果70分鐘先輸4:0 我自己老閪都唔走

人人時間觀念唔同

不過有條intern友原來鐘意睇連登民意用黎binc先好笑

唔係個個人生得fifa架大哥
打wl你正常一場都係90分鐘啦 打足30場可以慳返好多平日時間唔使去打dr啦 如果輸方等夠鐘又冇乜野 除非特登搞哩搞路拖時間 執波動畫果d

有無人見到普巴射12m個死人樣就火都黎
一望到成個on9仔咁射
就即刻想鏟撚死條仆街

問題係點解要重新用D時間打返個400分?明明呢埸打完就自動有。
唔掛你機咪算係咁囉,有乜好屌

上面講左, 同埋根本就未可以用屌字黎形容

咁撚巴閉既就贏夠自己掛機lor
輸都要屌 cls 平時入波應該做齊挑釁野
大家打機攞分je 有仇咩

華轉左rm好吸引
對3中堅陣既巴打黎講

kante+hazard定neymar+kondogbia好
唔洗擔心chem 會滿返

利申 無錢neymar+kante

想入隻ucl kimpembe
尋晚155k唔入 已經升到180

撐掛機無問題

但原來你掛機得黎又曾經走場既就正一陰陽屎忽鬼

等佢出局

UCL絕左版要入前幾日要入啦
之後大部份晉級既應該都有排升

有錢就屎忽痕 解左混合國藉聯賽困d sbc買個希望先

我自己就覺得尼馬只係比夏殺勁少少，但kante就真係無可取代

一早做唒一次性個D SBC 冇個中好野

主因係我有隻stay back 卡斯米路
所以cm partner 想助攻助守
之前巴打吹奏屁馬 話高世三好多班 所以先問下意見

Dllm，我呢種垃圾唔知要炒幾耐卡先買到2隻icon

我都唔明係米bug泥 明明bid 贏左突然比翻錢你 又無得bid翻

All in 1m落if

尋日150入左
好撚勁識自己封波

5/5 高 4/4 一班

巴打第一年用app ?
一多人bid 就成日delay
臨倒數完之前轉一轉畫面check 真d 好

本身都正能力國籍， 自用都正

做多次Sancho SBC都係抽垃圾 又哂左3皮野

我都試過,明明轉左綠色,顯示嬴左。
出返去諗住放隻人入隊,之後就顯示隻人輸左買唔到

勁撚過ramos
升多兩點就爽

個SER 真係撚垃圾 無一場唔DELAY

92 Raul有冇食評

真
CB Hernandez + wfc + wfc
RM Valencia

你停喺bid 你隻人果個畫面周時會freeze
左右箭咀chok 下佢先識update 架

落歐霸升得仲勁 ?

唯有跟巴打搵食 炒多400k出黎

本來都諗住做黎抽下野 但依排手臭 買左isco 就笑到依家

話delay 果d其實係咪都係網上含黎？

新手想問放reserve / sub 出 /sub 唔出 有冇loyalty +? 用隊廢野打十場好7悶

想問干蛇 卡斯米路 應該set 盯人定截傳球好？
發覺較自動好唔上唔落咁

每次都係賭運 十賭九輸真係

哇屌 d萬聖卡未轉都升到仆街

rafinha 12750入 而家16000

所以有乜都揀錢算

跟左

屌又冇跟

睇futbin好平 解完12rare球員 發覺d銀銅人炒到勁貴 唔想做落去 好似唔多抵
btw中左洛里斯加qs人 賺左3萬

實冇死既 通常更多巴講個價加多5%就係我既入手價

又要等下轉

EA等陣撚狗
ST幫你加90 defense
CB加shooting

17萬9都比人秒緊

開工跟唔切post

幾時轉rating

Caceres都升緊

跟左81 if

Kums Van de Beek都升緊

買左好多

不過應該升唔到多，今晚15都到頂
除非送個荷蘭sbc

而家好似入貨都冇用 全部升唒

夠啦 放左入第二啲

岩岩忍唔到180k秒左隻甘美治

賣game算屌你老母連輸10幾場

Cruyff真係咁勁？貴到咁

5星SM 5星WF 未計D能力

屌 出咗街跟唔到

89cruyff定92raul好 得2.1m

bye

萬聖卡因為就轉能力而升價?
有隻拉芬拿 明明90def 90phy都好撚廢
升價賣左佢算

Wl延長咗？

更多巴，上次堆藍卡升升地，1100入，1700走係咪好無大志

想LIST出去

轉到pace phy就勁

唔等錢又有位洗咪擺下 可能black friday玩野要用都唔出奇

而家仲有無野好入

更多巴應該未轉前就放吧？
仲有84要入貨未？

ea邊有咁好死
同埋隻野本身真係廢
比佢轉左90pec都無用 打閘得7x體能

kante 375k 呢個位好有支持

右下角master好抵做12rare球員 計埋合約10k成本
就算全qs都有7k收返 有未做既快d做

我估都要睇下人仔 用過巴神都妹下妹下咁 盲人唔錯用sub

正常開game做晒啦

要時間

打433 唔好控佢兩個
佢地自己去拍仲有效過自己踢

放coins
1.8m $1200
Tg;

屌 個個星期最尾幾場wl都連輸
上星期7連敗 今個星期7輸6

phy 咪變99

cdm都唔控

星期六晚365K都冇人BID，仲諗住等WL完先買，點知又升番

我想打包kante varane，但都未知窮撚西甲連唔連到（有if Ben Yedder)

尼恩高蘭連唔連到kdb同alex sandro?
定係賣好

英超433中場upgrade 去kante 定pogba好，一個全能d 一個全game 最強CDM

本身有un吹UCL Fabinho 打CDM， CM用lalala/IF sigursson/dembele

FUT協議球員線上單人比賽打咗都唔計入去嘅

有個mode叫線上單人比賽 喺右下角同fd打果度

計WOR
只係主動走場就唔計，打哂實計

我以為squad battle嗰個都計添
thanks ching

有干度比亞輕鬆連

10場果個要打any online mode
SB都唔係online

我都係西甲
中間係IF BEN YEDDER+干度比亞
右邊用公廁Lala UCL Kimpembe 包皮，輕鬆連埋隻Kante

我一開波og即走都計喎

梗係得啦

係咩 我試左場Online Single Match，踢郁個波就走但冇計到

屌你老母臭西，d5咁撚多明星隊
仆街死全家啦

岩玩咗第一場，對手一入去就走場，都計埋入去

世三3萬 又賺少左錢

對手走係計
但我之前係自己主動走就冇計

嗚 28k賣晒

痴撚鳩線；場場一堆icon 同top gold
食屎狗

隻game 個個淨係識玩fitness
屌你全家

Fitness

forfeit match 係work嘅，試咗

係咪要操到隊波0fitness先可以出街打

fitness

窮撚西甲點會無干sir

好，咁我今晚再試下先

咪係囉屌 成班屈fitness 滿體點打

做乜鳩

隻sif lala之前賣撚咗

測試網絡連線係唔得唔知點解

咁都賣

但係走場又唔計另外打10場online個任

我拎黎炒都自己留返隻

屌 後悔入幾隻cillessen
反而入jones多 仲未升

下屌我一直以為講緊10場ONLINE任呢個

kdb食maestro?

遠射超屈

engine

草緊錢 想問下 普金基沙文 普金戴巴拿 定 If萊斯
想草錢買其中一隻 然後圍住佢嚟砌成個陣
利申 新手

絕殺咪絕殺囉 洗唔洗係咁暫停呀

邊一邊好d

上

啲德國If升到咁都唔知做唔做Sancho sbc好

Loyalty有冇得走十場刷

有

唔玩德甲無必要做

可以

可以就咁forfeit

猩猩屁馬你食咩chem? Deadeye or hunter?

點解

Thanks all

卡雲尼 蘇狗食咩chem好

放1.5m coins $10=10k 包卡包稅
Tg Lallana638

我食deadeye
97 long shot
90 curve
finesse cur波屈到on9
不過會跑得慢

我係玩德甲 仲要係多蒙特Fans 不過玩兩個CAM

我靠佢多過ST

7chem 我食hunter

full chem 食deadeye

Thanks

之前27000 就要入啦 我33000個時我全部身家買哂落去 家陣賺到笑

我控一隻 遮線為主

對啲D6大陸仔15k夠撚鳩佢
full replay嬲到走場

入kante定pogba效果明顯d，入kante怕唔怕攻力唔夠

以後更多巴買咩要諗都唔諗買左廿隻先算

我個陣同你想要既野好似差唔多 除左皮耶慢左d 其他都幾好用

又唔夠人快添

dr咁lag點玩

隻世三升到咁
31k走哂

的黑卡放埋一齊好正

今日WL 打親都係ICON C朗隊
係咪即係好多人課左金
但都唔係點成日玩

佢個swap 個線上單機係咪唔可以走場？

慘

隻depay咩事
唔好打橫左枝國旗都當係法國喎

巴打假膠

呢隻閪狗唔公審佢都唔撚得
嬴緊2：0 喺後面用個龍的波 又用個龍衝出黎 個問題係我波都未入 想挑引佢都冇 完全唔撚尊重我 咁我都唔需要尊重佢
歡迎各巴打見番佢 玩鳩佢
做香港人做到成隻支那狗 冇撚晒質素

對過 撚樣黎

我真係屌佢老母 寸柒柒 平日都廢事開po屌

條友有youtube channel

扭過左龍門以為入啦。。。中柱

robertson if card食anchor定shadow好

玩左個半月第一次一日輸兩場sb,比48rate 英格蘭前鋒加時梅開二度咩玩法

佢好同意佢d論點

*我

Icon隊特別多on9

有冇過來人俾下意見

你前面三個用得勁咪簡迪
用得唔勁咪普巴

唔該

打到懷疑人生
打贏又feel到唔係因技術打贏，打輸亦然
完全唔知自己打緊乜

有邊爐主守用pogba啦 kante好守得
可惜射門係渣到不得了

FABINHO食SHADOW已經夠哂守
DEMBELE轉DE BRUYNE會最好

用咗自己堆investment 打dr 反而仲順過平時用主隊
Fabinho 同 Kimpempe 又快又硬
Sancho 打 supersub 一流

世三3萬2 屌2萬7-8放哂

鬼佬真係痴佬

Sad 27750 走哂

Thanks 本身諗緊棄邊爐換kante 定係棄dembele換普巴，好似棄dembele 分別大d

隊波好靚

27500走左

你老母單人賽季見到對手就走
但又不停search opponents 既人係做乜鳩
Anti dog team 呀
我屌你老母

美式足球驚黎，入波係要達陣的

而家入邊隻最有機會升
83 FRA IF?

試過橫傳達陣 但會幫我自動射

張lingard靚到呢

萬聖節 但d鬼佬一起身 升左幾K

FIFA咩料
踢踢下幫我啲人轉曬位踢
ST轉去CAM CAM轉去踢CDM CDM就踢前
睇球員評分先見到轉曬位

D 81 IF係咪放係倉先
而家再入其他野

轉attacking果陣會亂咗
要入game前custome tactic set返

較左tactics?

20幾隻400入， 而家放800被人秒哂
個日跟solution入左d都被人秒緊
本少， 賺幾百已經好有成功感

係啊
諗住70分鐘踢返慢啲

rttf 邊爐定簡迪勁d

左邊三角有邊個好用？
sandro benatia matuidi?
goreztka alaba boateng?

Custom tactics度較翻個陣先

簡迪勁

想整隻sancho做sub
但好鳩貴

有冇巴打試過比裁判阻左傳球之後輸左

咁放埋d人等下星期入貨
因為隊波高度唔夠先想入邊爐

如果bf拎coins抽包係咪好不智
一星期先10萬 都唔知有冇咁好心機玩咁耐 轉下陣試下人跌下價扣埋稅錢都去左一半

試過傳比走緊位果個球員
一傳出去走緊位果個比球證撞跌左

如果領隊都有特別卡就好

前者

賣左自己用緊既德國黑卡

見到學神條濕鳩都唔開胃

更新完SB好似又難打左

隻hector升到就快60000 CLS

我之前屌依d人比人屌返轉頭 話我搶唔到波係我廢

睇第一個留言係點嫁渣

證明呢個世界唔會有蟹貨 係時候問題

81 IF唔放住啦

cls 咁多人做隻84 sandro

完全同意，世界級100chem8xrate都唔知幾多星期未輸過，今日連輸兩場

我兩三日就轉一隻icon 蝕稅都蝕咗幾十萬

前日35000唔敢入

入左少少收左手 入100隻應該可以收山

入100隻應該FIFA20再見

Fifa 員工黎唔會bam

屌 DR search極都係4格 格硬打一場試下都係有delay
去pro club睇佢recommended我印尼ser 有無人知點搞...

屌你老母big fox hkg 巴打好撚心咁撚廢就咪撚沖鏡啦垃圾屌你老母 全icon 陣都要咁玩 影撚衰曬hkg

估唔到啦 原本入十隻 sbc前放到得番六隻

30隻3萬走左，我真係好戇鳩

係估唔到呢個世界咁多on9

都出哂 requirement 都仲可以炒成咁

有無人用緊普金lukaku 玩彈彈波岩唔岩用

我地仲on9
on9到估唔到呢個世界有咁多on9

岩用彈到離晒腳，對面捉唔到路

Ea 唔好再做我啦。。。我個E3 ah diu

屌你老母諗住hea打埋5場上金2
輸咗2:3對面條友都仲要send信息嚟話我入kick off goal都要輸
下次洗唔撚洗等開完波隔返十分鐘先入你波呀
贏咗都咁 輸撚咗應該屌到人地全家死
大佬呀有波入唔通唔入咩 笑撚死人咩

估唔到通哂天既野 都仲有on9去炒

入唔到佢地思維

無得賺到盡

我今日好順喎

係咪pccw

和記 唔知做咩 琴日都仲搵到5格 依家無5格都唔係好敢打 好on9個ser

hector 今早sb抽到隻30k 放左

世上on9何其多

今晚應該會有sbc出
入定d咩好

岩岩睇 保定原來同vvd好似

可惜vvd 英超

想做icon set 2
得翻一個禮拜，諗緊而家做定等埋bf

Icon set 4 有無rumours 有咩人

icon係咪周圍一定綠線??

orange

上年有無出過African footballer of year SBC

sancho應該係炒得史上最誇張既potm

最近先玩KDB

今集個gameplay好適合

上年就算用到toty都唔啱手感

今集呢隻真係好全能非常獨特既cam

兩腳finesse 硬射 撞得頂得 crossing 準 傳波下下到位

出咗街今日miss晒

估唔到咁癲
明明德甲都應該少人玩點解可以炒到咁癲

英撚

放早左 無左隻阿朗 dun春

證明你唔係ea員工

仲有無咩心水
If Robertson 太貴買左兩隻停左手

射波堅係屈機 左右開弓

你點估到個sbc 咁痴線

賺到盡應該袋3m 而家起碼無左一半

好彩留咗10隻等埋鬼佬起身先放

fifa 首席分析員

賺1.5m

屌 今朝42000走哂 一隻賺少兩皮

我40000走哂 每隻執少2萬

我淨係世三都收少左成50萬

今日有咩心水 跟你搵食呀

6皮

正想講 諗住而家入

上次啲rumours 錯曬
有都係得啖笑

屌 諗住打線上單人拎獎品 用克羅地亞人 屌佢 對面條仆街用icon
比佢屈到仆街都唔鬆章
又紅卡又icon打乜線上單人

話時話有冇PC巴打 , 可以講下用開咩手制, 自已果隻就壞

忍唔住想直接買算
都唔知等到幾時

你目的係攞獎品
咁人地都可能係既話
又冇話打咩MODE就要用咩人

咪當練下防守,輸少當贏囉
再唔係咪走場,人地打online single個目的咪又係同你一樣

上次唔知邊個話有巴西我信完走咗去買隻prime icon

都係用ps4制

xbox controller for windows (usb)

上個po個巴打真心勁
用隊下欄野可以打到上e

3W10L

等2點收錢

收咩錢

3場贏2場升金3 好緊張

晚晚2點都收錢嫁啦

捱到咁夜唔訓抵你地拎第一手料
我頂唔到咁夜

渣ga

全部德撚無哂貨

Sbc?
你講緊

跟更多巴入咗咩

晏晝講左，81 if $:11000

If? 普金？

IF

屌隻世三又放早左

三中場用kdb kante pogba
又有攻又有防

每隻汁1萬

好撚癲 德國if諗住出完低價入 然後出番仲有尾水食下 點知去到六萬 42000出哂
世三 hold左咁耐諗住食個頭水 愈升愈有

想問下點樣 set練罰球 我禁左練習場地都冇得比我揀練罰球嘅

WL 淨2場，有乜方法送比巴打？

第一次玩wl,得銀1,想問有無紅卡送？

有無

冇
害下人好過，守和守到89分鐘走場，等佢再打多場

跟唔到

有冇人知

仲有冇咩卡未炒起可以跟下

十字掣

線上單人係咪即係友誼場

少少地12k入左幾隻81 if
流動coins得100k到

諗住拿拿聲放左世三入我朗，而家放夠錢入埋kante

終於夠錢買尼馬 好感動

yes

友誼賽季個到，右葫推一下

不停追post都miss
下轉再跟

12k仲入到

係唔係lwb 81if ?

個隻玩完啦尋日

我都有跟呀個隻 咁今次係邊隻呀

圖片模式頭兩幅圖入面個啲人

入左81 IF 最平果幾隻 萬聖 rafinha caceres

不過萬聖升左幾K 睇下聽日會唔會平返d

而家81 if都要13000，有冇賺，係咪sels,van de beek最平

呢轉係等BF SBC?

2場贏1就得啦

Sela我無入

其實bf 會有乜sbc

要入手啦

60萬左成日

終於儲到

點樣放coins

用親回體隊打wl都無好野架
屌你ea

唔係練習場地 係技能訓練
係同一格右桿推左一下
之後射門個到

呢個時候買人你都幾勇

你隊回體隊好勁?
我谷哂去一隊度 唔係達標都唔用回體隊打

想入費基亞 有無食評

呢個時候個個尬hold cash等market crash
Bf都差唔多到
到時又出sbc又出promo pack
成個ecosystem 果陣都亂哂

唔洗理佢，自用唔洗理

佢最平 都仲有11000 snipe 到
見佢仲要法甲 應該都唔會蟹掛？

Kums 入得一隻

射門入面->定點球

貴人而家買啱啦，星期四派彩又升，bf出pack跌個少少之後升到baba聲

以後炒卡第一條守則係記住玩fifa既都係on9仔
咁就冇得買kante

法國gk 1萬1 入唔入得過

打錯 法甲gk

好撚勁ucl 會升個張
變速個下會頂開人
不過埋門得3wf要自己睇住用

Sif ccc尼/漢奸 大家會點揀

今年先玩ut 好多野唔識 無人教
不過我巴西隊同法甲都差尼馬

ccc尼無得輸

謝各巴打賜教點打sb
頭3場sb打傳奇都輕鬆贏幾粒
開心

忍唔撚住了 690k買左隻baby做iconset3

巴打玩邊隻?
我都忍唔住想放尼馬換icon

買咗81 IF 20 隻
In 更多巴 we trust

vieri 其他麻麻地
辛隊市價最貴其實 但rb有lala夠

今晚個價又升 望佢聽朝完wl 就跌
仲未入到包皮同pogba

how

一般 但係唔洗用親都中鉛加打icon隊啊

幾錢入

法甲邊個Cam 好用

其實我都覺得差唔多摸到底
而家入點都唔會蝕

岩岩有場先輸2球 比個閪人慶祝衝鏡
瘋狂睇重播 又暫停
結果激發我鬥智 加入ea助攻
摩迪一場入4粒
頭頂腳踢 逐球逐球同佢衝鏡玩重播
佢應該嬲撚到 打爆手制 我仲要89分鐘先絕殺佢
簡直大發人心

其實只係猜波 禁區頂
同埋佢攻既時候唔好迫佢 佢會巴塞
塞鳩哂D人入禁區自然會守到
但當然 OVR80開始已經唔太穩打
當然自身技術都要有既 打唔慣試左世界級先 慢慢上
本身唔識打電腦 唔知邊位巴打點兩點 試下又幾WORK
好過係DR打生打死 然後RANK2 仆你個制

建議最盡12000好了

就來2點，準備跟更多巴入84,85

all 11000-12000 Kums Van de Beek Caceres

呢排D pack luck 加埋跟更多巴搵食 估唔到就黎砌好自己鐘意隊波 差左閘同keeper 右閘真係頂唔順Rafael 唯有用cancelo

入到去轉4231 迪比st 法明cm
有無咩改下？ 唔想轉迪比 費基
Bg 應該得翻400k

有無巴打係用保方 係咪相對起差唔多rating嘅龍黎講好廢下

有PACK LUCK差好遠....

你牙朗放中間就用咩rb都得啦

晏晝12000入左三十幾隻

我入場將佢同nedved 換位 打cm 唔夠好j

有傳會出otw 入左幾隻壓下驚

邊隻 gun

連輪兩場，最尾個場到送2球比人
我屌你老母呀

漢奸接波撲救一流，但一要用腳清波之類就會有on9野發生。
87 ccc尼 只會撲走唔接實，會輸角球。

上星期中紅卡ccc
wl救左我幾埸

仲要呢永遠最緊張無左30秒

橫掂堆中價實用卡升番， 不如用番筆錢出黎買下IF 搏佢BF SBC 要用...

更多巴話有可能出OTW, 係咪都係84/85 靚國籍卡入手？

50k買左 好撚勁

ching,連加特得罪你？

做咩事 連加特 我偶像 大隻到爆

頂唔小心list左張利雲

你放中間唔調得去LW?

小豆

好彩岩岩屎忽痕入左幾隻84

flashback 小狗

更多巴

求其搵隻83投資 入左堆馬達

有中咩

Andrés Guardado有無搶得咁快

Herrera 5k秒殺

波圖個隻

快入85

邊隻

見到有張1萬 buy now
好彩自己有張

Mexico corona 5k buy now

處女連加特

又係有愛先做既卡。。。

小豆......
值咩

話說 頭先用690k買左隻90 litmanen
拎左去做sbc 而家market最平都960k
好似on9左

有價冇市姐

英超前鋒好多選擇
值唔值得砌

小狗咩stat

求其揀左隻入 希望岩

入左邊隻

用耶穌好似upgrade得過，得依陣過左聽日後日平小小先做

小豆 雙3星 想做個D諗真D

保連奴

十萬一隻

屌你笑撚死，踢到1比1 加時最後一個單刀機會比hazard，屌你老母抽筋郁唔撚到

之後即刻比人反擊入波，EA 要做你真係咩招數都做得出

有無巴打可以影小豆個卡面黎睇下

墨西哥d人低分到咁...
要做84分陣

巴打幾錢入

射門得 85

葡超 西甲

姐係EA 目標係85人

玩完 買錯左

包皮食咩chem最好 武唔掂

耶穌仲勁過佢

唔做了
十皮野

hawk

FINISHER

點解唔係佢嗰個招牌跪地慶祝動作

幾年前打fifa都唔買小豆用口廿
依家反而爭住做

連anderson lozano

巴打otw有冇心水

用開89沙拿轉左用if包皮
後悔

brahimi已經冇晒 17000了

又出返rating 正宗撚狗

有冇試過遇到d對手入完一粒猜後場...
屌佢老味2x分鐘已經開始猜
個人企定等你埋黎先再傳波
仆街俾人打炒幾球都冇咁慶
好彩最尾89分鐘俾我截到佢波追返

屌佢真係英超快閃

會唔會升上限?

mata上到4k...

猜到半場都係超級pro player技術

開始放未

今次又想快閃幾多分鐘

入左少少falcao ibra
希到唔洗蝕

保連奴9500 buy now 開始斷

我9200入vidal

我入左falcao ibra paulinho

9200執左一隻

hunter

即刻掃左1球貨

咩價位入好

8800入 已經9400

走位93，終結能力91

難連d 麥西哥人

升到火箭啦 仲問幾錢入

我paulinho 8k入 而家上10k

而家85阿豬阿狗都上一皮 連到墨西哥上多啲

Mata逐少逐少出算 一陣ea又發癲ban人

10750

頂 mata send 錯價, 3000 走曬

Lozano

我9000 執左兩隻

有無巴打用緊保方？ 係咪真係好唔掂 因為見到futbin d人vote佢好似好多負皮

If 81係幾時放，all in咗，冇錢買85

個sbc 要墨西哥3隻

最勁果隻墨西哥得82

之黎就要用IF 韋拿

高rate會升到仆街

保連奴12000

見你字即掃

接唔接if火棒好?

你開始散未

已經放撚唒D 86 87 88
EA真係撚狗

D人一唱淡RATING EA又做野

睇多陣先

更多巴Vidal 目標價幾多

12500了

跟左 10隻先

睇完sancho我已經唔識目標價

我全部8800-8900掃

Vidal,已經過10K 了

paulinho 追唔切鳥

Bernando Silva 6k

d人一邊話廢, 但又好多人做

點解堆verratti仲未有起色

點連呀

全靠更多個四隻大字

未輪到佢拉

岩岩開始姐 不過意粉難連D

呢隻ok?

paulinho 13000

我唔敢買84

保球王 坐火箭

鬼佬真係多痴線佬,咁貴都做

正呀
屎忽撞棍

Ching你好有運，求其撞都撞中隻火箭搭

ea 令人覺得抽包會回到本, 又有多張唔差既卡, 點解唔做

應該會升price range?

Vidal上唔上到萬2

小豆個 fb 出左 有冇半個鐘，全部坐火箭

真係 我見佢cheapest by rating係巴西就掃
花膠同ibra國藉聯賽唔靚

其實...點解係保連奴
真係諗極都諗唔通
乜連到chem咩

無經歷過升price range, ea會即刻升定點

華拉尼點連 要85chem呀

追唔切 snipe 得好慢 得7張

10750 都衝破左了

我都係未試過

10k走左算 唔大貪

Saul 比人兩萬 buy now

唔貪心vidal 12k 即走

掃到11000了

保連奴好似回緊

太難連chem

Vidal 12000好多貨wo, 我諗差唔多

打一場試下手感

vidal 我覺得會上max price

就係萬2走唔到

走鬼

我堅持多陣

唔貪既巴打可以走

見字 已經即跟，跟得12隻

屌好眼訓
vidal放14000 睇下陣間會唔會算到緊住走得晒

verrati開始上

12000都掃左大半，咁睇黎仲有

葡超多西哥同巴西人

萬2 BID左幾張SAUL, 睇下賣到幾多
見人係咁23K BUY NOW

SET左萬三
入得六隻
點解你地可以咁多位
比D UCL同IF81食哂D位

vidal 12000已經無哂

更多巴個腦點解可以轉得咁快 ，一出sbc 就諗到邊d炒起

好在hold 左一hold 冇set 到 12k

12000走哂 50隻

50年經驗

我有兩隻12k試水溫未走到

13000都比人秒緊

花膠8800走晒 賺1.5k

差隻保方

又跟唔到了 真係2點要即MON POST先得

走唔切 應該賺少幾皮

5隻哥斯達
10隻saul
5隻iago aspas
10隻vidal

上啊！

filipe luis max左

Vidal keep住上但又升得好慢

屌禁錯左6hour 14000

掃到13k 了

保方verratti上唔上得返以前咁

六隻13K比人BUY NOW左

12500 走鬼

其實2點係競價時段
炒家賣比炒家

保方勁唔勁呀巴打

試下keep 3隻vidal 先，12500已被掃，set左3隻14000 try try

卡華奴5900 vidal 13500

想整哂全部靚卡面
保方我覺得同高圖斯差唔多 又平
用過咁多隻得DE GEA係真係另一個 LEVEL 但今集好難夾到CHEM

出哂?

事實證明RATING CARD唔使急放

跟得幾隻Vidal,留一隻自己做，其他賺小小當幫補下算數

中間炒左轉啦

Paulinho 無人接

12000走緊

未出 8800入 未驚過

我本身用緊kimpembe + nacho 左閘用m朗 但真係慢到仆街 想轉Telles 有隻紅卡marq 要用保方連chem 所以諗緊古圖換保方

唉兩皮入左5隻matic 蟹左無賺 早知放哂去kompany 同fabregas 到。。。

想問下點樣先可以睇到最新價，有時你地講果個價我見到仲有，次次我都要買人先知果個價去到邊

Same

compare price
望下被人秒既係咩價

guardodo都比人秒到8千尾

好彩有diversify 入左5隻kompany br5隻fabregas 都汁到兩皮

in更多we trust

7k走左
呢隻係連西甲關鍵
連帶卡華奴 維度上

臨場反應快到

有無巴打有入法卡奧

估佢唔到出小豆竟然咁好反應

一出我睇頭幾張已經有人一萬buy now 啦

Kompany 放幾多 禁到一隻

搵buy now price max

走晒

賣平左 我見即時10k都秒

我入緊個陣仲諗緊vidal點連
不過都手慢9500-10k入, 12k走哂, 賺得少

我未郁過⋯

墨西哥金人咁低rating，最高得隻82
係人都諗到要83－86人拉高rating

vidal 15-16 都秒

我7.3-7.6k份 8.6-8.8k走晒

訓得

仲有張83 波圖防中葡萄牙無人提, 其實好好連

vidal 14000 仲有咁多貨

Bernardo Silva 都上緊喎

Carvajal...

不如帶高埋小白 伊斯高啦

6k

9500入 13K走哂
手快放左出去賺左小小

當84 85 86 到頂
呢堆會升少少
但肯定唔係坐火箭

我驚一崩就跌
無大志

呢隻無貨
等唔等佢升max price

睇下佢升幾多 起碼要唔蝕稅

之前小白定施華都等幾日先改
今次sbc得3日

屌 呢隻我啱啱5k賣撚左

咁max price 放啦

5隻Saul 比人max price 秒晒

真係咁啱有

啱啱無聯得濟，將所有租借球員+幾個un吹撈埋一隊打wl。
結果發現幾好玩 ，同平時好唔同。

我都係怕
同埋個倉無哂位
五六十張UCL加三十張IF81霸哂D位咁滯

Vidal 15k 都有人秒

carvajal 咩事
market冇唒貨

真係可能突然大時代跌市

If mane or hazard 玩落底㩒X

saul 23000

carvajal max price被秒 爽

rodrigo 7k

Vidal 好似13500到頂

入左堆aduriz 2000都冇人buy now

Vidal 13500 放唔出

競價時段完結
聽朝8點開市

gg

仲有5隻仲有5hrs 希望聽朝收錢

13500-14000放哂

cls 每日2點收錢

Paulinho真係蟹曬

尋日12000賣左十幾隻

好有觸角

我入左10隻 guardodo 輸住走
拉上補下執得幾萬

8k入未驚過 而家個價幾穩 11500

講左啦，每晚2點最好玩

收錢 訓覺
多謝更多

點解個sbc出咗先入貨都賺到 ？

仲有20場wl要趕 唔洗訓

前兩晚冇野玩

夠手快咪得
搵d傻仔接你貨

一隻執4500左右 算係咁

因為夠快 純粹掃市面本身有既貨

遲咗入貨 一萬蚊隻都執小小

遲左少少Vidal 13000都放唔出 ，下次唔咁大貪

其係趁個市未有反應

出左個swedish poty 無人理

今朝入啲84諗住等totw sbc點知家下都可以賺左先

原來個倉仲有廿隻
放13250走埋先

走到今晚執20個

從來都唔識炒卡，都係靠打比賽賺錢
依家有30幾萬本
聽日開始試吓跟先

無睇po蝕左

屌！！無set min bid.....

我都跟

2600-3500入NETO
6600-8300走哂
開心訓覺
各位晚安

瑞典

得個一張

你有實力呀嘛
下轉一齊玩

保連奴又冇晒貨 上12000

見個個好似好輕易就可以賺到幾十個返嚟咁真係好羨慕
我死打爛打一個禮拜先有嗰幾萬~十幾萬

聽日試吓跟先

一定要

鬼佬心急整卡我地先有錢賺

要mon post了

8千蚊張咁走

唔使一早買定人？

見到有人up埋youtube

岩岩兩點一出就掃

更多巴你依家身家到底有幾多錢

明天跟

見我仲係咁炒 即係唔夠洗

二千萬未

40k夠唔夠炒卡 之前蝕大本

最後有人同我掃晒

邊有可能 0課炒起 一個月2000萬好過返工波

好奇你身家同陣

40k建議你玩銅包大法

吓吓你都賺幾十萬

我課左800加 終極版 起手易d
跟你tips賺唔少
多謝巴打

開始放唔出銅包野 炒位置卡又賺唔多

放埋啲if同scream可以買kante了

買750果個包 將所有卡賣返出去

可以刷高個本？

一定係刷3rare

倫敦打吡你覺得有冇得炒

賣Lukaku做sbc

仲諗住開完銅包就QS

人人炒家
小豆SBC大約幾$$左右？
非曼非小豆fans , 純粹英超陣值唔值得做？

你講MM? ea已經唔俾人炒

睇下有無奇跡

13萬

唔係3/3咩
RICH4/5好好用

將所有放哂去市場賣 開到一張fitness已經賺

好彩開到閃銅球員 有d值幾千

屌 咁我繼續用耶蘇仔算

我隻Richarlison係OTW版

我清埋位置卡先開750包 依家爆箱

隻Swedish poty 又係lw 點用你阿
巴西lw Neymar if willian sif Anderson lw coutinho
67stamina 想玩下新卡都冇機會 做黎收藏下

你搵啲頂級巨星比邊有得比

EA咁樣搞一搞 84都無得炒

好狗

意思係巴西出極都lw

vidal 又跌返 落 11k

無得入貨
得返scream if同ucl

1100-1200入 放到一個double都算係咁

係wor 仲有ucl
夠做啦

咁就10k

好唔好

想搶個1001做標目比攻多巴

標題比更多巴

幫推 太神了

推

有撚排 想訓了

心郁郁想做小豆

頭先出咗街跟唔到
search咗隻B.silva見到9000以為冇得炒
點知你地仲有得炒
上次跟更多巴賺咗80k
下次再跟

用左場，好靈活
同埋頭鎚有d野

我做就要賣阿古獸

獌表示一定會做黎收藏
Btw果年既佢dribbling 都一定無咁高 比足面

flashback一定87？

你咁講又係喎

91謝4有無評價？

Vidal 9K-9.5K 入， 125K quick sell 走曬， 多謝更多巴打

*仲要邊打weekend league 一邊炒有D 唔係好跟到

另外跟你入左堆81 IF, 希望BF 大賣

咁樣都唔知開唔開心好

想賣lkk做

Koke斷晒市 cls

雲迪克又救世

promes

可惜已經唔洗玩窮撚西甲

點解halloween card無啦啦會炒得起?

87 真係有啲吸引

岩岩諗住打埋個兩場wl順便送俾巴打 點知條友龍門球pause鳩我睇我開邊邊短 之後打到加時輸3-1 下半場絕殺3-3追和 射12碼頭兩球都射失 最後都反勝 唉 何必呢 如果唔係你咁無品我都送...

二十幾至四十幾萬啲卡仲會唔會跌好多

想問點解FUT新手任務最尾果個要我買個球員再放入隊打完都無完成任務

d卡唔係好識跌
頭先74k入咗隻Nainggolan算了

收130k ps4 留tg

New Signings?
正常買完立即放入去就當做完

做左第3次終於做到
唔知之前做錯咩

有無巴打解釋到點解91史多夫會平過88史多夫

金3又上唔到金1既話係咪可以慳番唔洗打去金2

拎黎打cm 88條氣好d 防守好d 又快得快d

vidal 10k 比人秒 11k無人要姐係點？

等鬼佬起身？

完全揾唔到人打wl ,仲諗住賺下dr分

完左啦
幾個鍾前13 14k都有人秒

我dr wl online single都搵唔到人

我set埋唔尋找附近的人都冇，咁就冇左6000分，sad

玩sb算

我諗住食個早餐8點後再算

屌 又壞 諗住早起身 打幾場上11勝拎入場券都唔比

仲諗緊呢個時候都會冇人打機
點知又壞ser

就係估冇人玩，佢就壞

DLLM EA 諗住番工前打埋個幾場 想點撚樣呀

flashback 出左西甲，英超，德甲，下個好大機會意甲

更多巴，30萬本炒唔炒到

終於肯reboot server, delay咗個半星期

意甲有邊個勁過仲踢緊會出sbc

de rossi
同埋好似好耐都冇requirement要用意甲if

會唔會係rw 牙朗

1001